供樓問題

用1/3人工供細size單位 （都夠住，輕鬆啲）

用1/2人工供中size單位 （輕微吃力）

買乜先，好難比較
不過點都好，唔好買納米樓

2021仲買樓

你幾多人住先 地點一樣 機齡差唔多？

細size 係200呎下
中size係200呎以上

有大住大

細係幾細？開放式定1房？幾呎？
中係1房定2房？幾呎？

如果自用就細size 1/3人工
穩陣最重要
1/3人工被炒魷
都容易搵到份頂住先
有剩可以儲備多啲現金應急

用緊1/2 人工供樓
而家辛苦d 但住落開心好多

用2/3供大單位，一次到位，以後唔洗諗樓換樓

細size同中size即係幾大先？

細size 300呎
中size 400呎多啲

一個人 ok, 如果條女搬入黎就唔多 ok